港府專家暫棄中國科興 藥廠未提交最新資料無法審議

本港將展開武肺疫苗接種計劃，衞生防護中心轄下科學委員會的政府專家顧問，就接種群組定下優先次序，最先是院舍院友及職員，第二是醫護人員、其他較高感染風險的必要服務人員，及60歲以上人士，第三是16至59歲長期病患者；但建議只針對料最先到港的德國BioNtech疫苗及將於第二季抵港的阿斯利康疫苗，沒包括中國科興疫苗。委員會指當有更多有關科興的臨床資料會再更新建議。
疫苗開打︱港府專家暫棄中國科興 藥廠未提交最新資料無法審議.....

因為根本冇效

仲做緊數

危害國家安全

造數據都要時間，下半年點都會用到，到時啲廢老就用打晒德國貨，have no stake 嘅香港人就支那貨啦

科興：「你班撚樣快啲同我chok夠50%」

時間唔等人

國 按 拉 德

咁大口狗早幾日打個支係咩牌子

老野藍絲 點算
59歲以上 冇得打
局住打 外國疫苗

依加先幫晒班藍絲廢老打外國針
之後就強逼後生打支那針
有咩咁好笑

剩返啲大陸嘢，咪後生打曬囉
你以為班仆街真係on9咩

咁你咪搶先做頭批打囉

癈撚到數都做唔到

鹽水嚟㗎咋

但係錢就比左啦喎好似

留返俾年青人

仲諗住睇啲廢老做白老鼠

中央：叫你打就打啦

歧視祖國疫苗

港共已犯左国安法

無資料咪無資料
迫班公墓員打咪得, 唔打就犯国法

尋釁滋事

歧視中國科技，報國安

林鄭:
市民係有得揀，不過下半年得科興有大貨到
你地唔應該有偏見歧視